大家小心林奠又想搞分化

宜家話肯公開對話
對象係學生代表
又想分化學生同其他社會各界抗爭者

擺撚到明, 佢除左呢招, 重有邊招

自推

同埋話示威者有兩種
和平同暴力衝擊
屌 盲嘅都知你想分化啦

唔回應訴求，淨係係到廢噏